男人點解要係咁呃女人

男朋友出親街見到女就係咁望
見到着得少嘅直頭扮望住我講野 其實借機寧轉頭再望多幾眼
見到大波妹又要再回頭望
但係當你問佢有冇係咁望女嘅時候
佢就會話無 發誓真係無
對其他女仔根本無興趣
點解講大話可以講得咁問心無愧？
定係佢連自己都呃埋？
真係好撚攰
同佢一齊嘅時候佢淨係會係咁擰轉頭望女
成隻飢渴嘅狗咁
你咁撚飢渴就咪撚晒我時間啦好無啊屌你老母
如果你唔係個心唔定
你會望到要擰轉頭？
仲同我講個心已經定晒落黎
定晒落黎應該係所有野都以大家嘅未來為前題
你做所有野都以對方為先
你咁嘅行為點樣叫做定晒落黎啊你老母
仲發返我老脾話係我唔信你
你講大話講撚到咁樣我仲點撚樣信你啊
係你自己無好好趁惜我對你嘅信任咋
所有男人都係垃圾
你地班人唔好同我講咩你地無咁樣過所以唔應該話所有男人都係垃圾
因為男人就係垃圾

女人點解要係咁呃男人

你見到靚仔唔好望

Sorry 下次會老實同你講啱啱條女對波超大勁正一定好好屌等你安心返

分手囉咁
此po已完

男人都係垃圾

你無呃過你男朋友？

我行得正企得正唔撚驚 我一有男朋友之後就無再望我
唔洗諗周我
諗下自己有冇做d衰野先啦ching

你肉便器黎㗎

+1

你想屌條女 條女未必肯比你屌啊

無

我冇呃喎 好坦白咁話自己有望

虛偽

你想屌都無得屌啊

咁你同女人拍拖

個個男人都中意望女架啦⋯⋯
但佢望到咁
我會即刻望地下/第二度，等自己分心，
廢是條女唔開心

我認真

考慮緊

我先唔想屌個肉便器講到人人都想屌咁

個個男人都望 代唔代表你要望啊

你唔想 係因為你無咁嘅機會姐

因為你就係垃圾質素咪想換撚左你

chun1993loveyou
加我tg 我私人解答你

我意思係可以望下其他野望地下，分散自己注意力，唔好諗，又唔使激嬲條女

唔係個個男人都係垃圾
我只係想再好好望住我女朋友
已經無機會

你波太細
反省下

傻閪 唔怪得你條仔都飛啦 以為自己係咩

巴打 一樣

異性相吸

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

唔好再溝仔囉
sheshe

望下靚嘢 個心就代表唔定？

如果個個男人都好似你咁諗 幾好

咁如果你女朋友比人係咁望呢
你有咩感覺

無抽水已經算好

咁你又唔除衫俾佢屌

本能反應嚟，就好似有女都會打飛機咁
利申：A0

望下靚女都有罪

開心囉 自己女朋友咁吸引

望女係正常，但係擰轉頭望

唔係話所有男人都垃圾咩

場運動一平靜左就有咁多仇男post

如果佢話佢唔介意女朋友比人望
咁你點答?

個個男人好似你咁諗 世界好幾多

反省緊

唔答

因為你唔靚又唔夠大波囉屌垃圾

你平胸呀嘛 冇得睇你咪睇其他人囉

樓主咪撚on9 啦 人本身就會主動望一d「視覺上吸引」既野
去做出「物競天擇」呢個自然反應 係「本能」既一種
第一眼跟本能去選又唔靚 身材又唔好 又無咩資源既呢d黎觀察既先係不正常
你話 識耐左/接觸多 既就唔同姐
佢會去呃你其實係佢仲在乎你 唔係洗咩呃姐 即時轉個身搵第二個好易
慢慢學相處 唔係咁少野就上黎屌下鬼咁想圍爐取暖

我光明正大同女朋友成日望
其中一個望到正野都會即刻叫另一個一齊睇

On99
港女到你望下都嬲成咁
唔講以為你男朋友屌左第二條女
利申 成日係女朋友面前話果條女好大波

有咩問題
得個望字

我從來唔呃人
真性格對人。
所以嚟緊廿中都未有女朋友

黐撚線女都唔俾𥄫 佢有冇唔畀你𥄫仔先

樓豬一定係啲垃圾mk妹進化嚟
自以為小事睇大道理

小氣到條仔真係好撚慘

真心 樓豬放過人地啦
巴打好慘

個男似搞笑/講笑type
你似認真type

望男人你就驚啦

我覺得見到靚人望下冇問題，但如果對話緊都仲要望係唔尊重

好又點，你地啲女人都係仆街

我男，成日比女人呃

想屌樓豬

因為你細波囉

唔好分性別，你個標題係要問「點解人要係咁呃人」

你估你班女人就無呃人咩？可能仲呃得多過男喎

Ching 應該未拍過拖，走去問女人有冇呃過男人仲奢望佢會答你有

我反問佢啫

無野做望下都唔比

你話有女朋友 溝其他女就話姐

明顯架但女人不嬲呃完都話冇，就算有都唔會反省，正所謂，同女人講道理的男人都係戇鳩拍過拖應該好明呢個道理

Anyway，咁佢條仔如果真係好似佢咁講ge ， 又真係衰咗d，不過就係咁先識呃呃氹氹 氹得樓豬咁開心啫。

揀個識氹你開心的人，就要預咗佢同樣識氹其他人開心架啦。

望啫 又唔係溝 你妒忌心重

吸引力法則 你係咩質素咪吸d咩人返黎lo

咁咪飛佢囉

下 我唔會特登望 之前望完ex問都會直接答會好小見咁高質所以望下 無咩想法haha 單純欣賞

你都幾搞笑，樓主一定要答有先得

唔愛咪係咁呃囉

條仔答你中意望仔你會唔會開心d

港女回力標

好多男人都偷偷去叫雞添
大把另一半唔知
屌個西仲快過吃餐飯

「佢會去呃你其實係佢仲在乎你 唔係洗咩呃姐」

呃=在乎

我真係唔信樓主一次大話都無講過
唔係講緊出軌個啲 係講緊生活小事
一次都無？

望下有咩問題 我成日望完都會同女朋友講 叫佢一齊望 有靚仔我提埋佢望 好正常

垃圾你又含？

Btw, 人哋望女關你事？你control freak? 吾望女嘅男人又唔會望你，你logic 有問題

樓主我教你一樣嘢
連登開呢啲post呢
要男女角色掉轉你先會聽到你想聽嘅嘢

btw男人真係垃圾嚟 十分同意

如果唔望，會唔會撞到應一應？

其實點解要強調男呃女

根本唔關性別事
拉

其實有乜好望 我見到靚仔都無興趣望 咪又係人一個

條仔唔夠愛你，你自己揀既，怪得邊個？
唔去同另一半溝通磨合下，到最後換幾多個咪又係會唔夾。

樓主 我同你exactly一撚樣
呢d佬係要調較的 可以分享d心得你知（不過前提係你要肯定佢愛你+係想長遠發展）

拍拖頭半年我都因為呢樣野成日唔開心 但之後諗通咗 決定自己都要make a move
如果發現佢望得太過份 要大大聲係街屌柒佢
然後自己返屋企 唔聽佢電話幾日
放心 如果佢愛你佢一定會反省 要俾佢實際知道你有幾嬲先得 等一兩日先搵返佢

之後再有咁既情況 可以笑住屌下佢 太過份先再罰佢
慢慢佢就明 但唔好期望佢會完全唔望 因為其實男人控制唔到的 你可以做只可以令佢意識到唔好望得咁過份

男人普遍的確係花心d 原因係基因問題

雄性目的係播種。 佢地播種，揀錯人繁殖基本上係無後果，所以佢地會花心d，務求將佢既種子散播世界每個角落，亦都解釋左點解好多男性都係來者不拒，食得唔好嘥。

但相反雌性目的係要同最強大既雄性繁殖 限制既卵子數量令佢地要盡量唔好揀錯 所以佢地會係擇偶上picky d
但當佢地認定左伴侶就無雄性咁花心

咩on9理論

女人普遍的確係貪錢d 原因係基因問題

雌性目的係傳宗接代。 佢地搵人埋單基本上係無後果，所以佢地會貪錢d，務求將佢既後代豐衣足食，亦都解釋左點解好多女性對有錢仔都係來者不拒，食得唔好嘥。

想問下你講果個興趣…係指望下既興趣定係感情興趣先

睇到個標題，睇下咩男人咁賤

再睇下樓豬既內容，我明白了。 上一頁

望下都唔得cls

而家日日都有呢啲po係咩事

因為你出膠po

李幾多碎？

我係你條仔就一早星左你幾巴LA, 昅下女都嘈嘈閉

望完大波妹你條仔就會食左條女？
人對靚野、美好嘅野有興趣好正常
有無反思過點解你做女人做到你咁撚柒煩
有無諗過點解佢focus 唔到落你到
因為你煩呀臭閪
利申 女人 大波

部分正確
雌性的確係會搵強壯，健康，同埋可以提供食物既雄性作佢地既繁殖對象所以佢地會picky d，你話女性會對有錢仔來者不拒，咁某程度上佢已篩選過，因為有錢仔就係可以提供豐富食物既人，所以同男對基本所有女都來者不拒既現象係唔同既。

而你話佢地話搵人作伴侶係無後果都係錯既。唔同男性， 因為女性傳宗接代係要時間，要砣仔，加上既卵子係有限。 女性人生最多大概只可以40個仔女（假設每胎都係得一個後代），但男性人生基本上如果你有足夠既伴侶既話可以有無限多既仔女。 所以女生會比男性更謹慎地選擇伴侶，並非你所講既來者不拒。

一靜返少少，啲五毛即刻出大量垃圾分化post

更正：女性一生人大概最多只有25個後代左右

你同女人講科學曬鳩氣啦

講啲偽科學合理化男人花心真係嘥鳩氣

扮乜嘢女人
如果有男人拖住條女望我我唔會自豪 反而覺得條仔好賤

老共最興玩呢招

大自然入面大部分物種都係一王多后，你點話點好啦，反正女人嘅邏輯連科學家都唔會理解點輪到啲普通男人諗吖

男人唔呃女人 唔通呃男人咩

你想做動物咪出聲囉 動物界有冇親情有冇愛情有冇手足之情？咩叫人禽之別？

望你又有咩咁賤想屌你？想問你幾錢？

所以話女人邏輯真係難明，人類本身就係動物嘅一種，唔想好似動物咁你唔撚好扑嘢啦
btw動物都有靈性，有感情，人同其他動物最大分別嘅只係個腦發達啲，真係咁高等就唔會有為私欲而利用其他人啦

咁我問啦
望女有咩問題
我覺得問題只你佢唔夠大方/或者佢知道你唔大方 所以先擺到明望女都繼續唔認

其實成件事乜唔係條仔係一個唔珍惜身邊人既狗公咁解咩?樓主唔好彩俾厹呃左/吸引到拍左拖唔可以推論到所有男人都係會周街視X人瀨上去既狗公架噃......成件事本身同樓主無關同男人女人無關同生物本能無關，係條仔渣之嘛......

其實係因為佢無胸，自己自卑，覺得條仔望下就有問題
唔講以為基督徒

咁有啲人真係可以無既
通常個啲人同佢地相處一係好舒服因為佢咩都唔會隱瞞（無論大事小事）
一係好撚痛苦 因為佢會覺得你就算對某啲小事唔誠實都覺得你呃左佢好大獲咁（唔知樓主算唔算）

咁你依家係屌你男友望女
定屌緊佢望完唔認呀？

人同其他動物最大嘅分別唔係有冇感情 而係人有思考同道德觀念去控制自己嘅行為
點解要抹煞自己嘅道德觀念去做同動物一樣既行為？

btw我立場係覺得同得條女一齊望其他女係代表唔尊重，不過女係男人本能，可理解但不讚成
另一角度諗，其實有冇女朋友女我覺得一部分女人都會覺得反感相反男人被人會覺得開心，男同女諗嘢都唔同，唔會理解到

收皮

我覺得全世界我男朋友最正 所以我都唔會望其他仔
男人做唔做到？

點解要講到咁複雜
樓主唔鍾意男友望既直接啲同男友講 無謂係度要人認 反正佢根本就有望（照咁睇）而樓主亦都知道
樓主要做既只需要話俾男友知你唔想咁咪得 佢繼續既 咁就另一回事啦
除非樓主係講緊有拍拖既男人唔應該望女仔啦

收皮啦

我想問點解要做到？
當然如果我女朋友同我講話唔鍾意既
我就唔會望 就係咁簡單
即係拍拖兩個人要溝通架嘛 唔通我預知你咩鍾意咩唔鍾意咩
直接講出口唔得架咩

對樓主黎講係
但對其他人唔係討論緊有拍拖嘅男人應唔應該望女咩？

大佬你唔好咁痴線啦 望下都唔得

其實有乜好望與其羨慕人哋幾靚 不如變靚自己

一開始又話動物冇感情人有，被人駁到就改口如果真係控制到就唔會見靚女就扯旗啦，你估呢啲生理反應控制到嘅咩，講真男人有女朋友都會繼續打飛機，唔通又屌曬鬼咁咩
喺條女面前𥄫女唔係關禽獸事，而係缺乏尊重
男人性欲強就一定㗎啦，不過尊重伴侶都做唔到不如就去搵sp或者做雞蟲，而事實上真係有好多男人覺得女人好閪煩，純為性欲叫雞或者搵sp
同埋講真唔係個個人道德水平都一樣
好似我咁，我覺得只要唔傷害到人嘅就咩都做得，咁我覺得喺條女面前𥄫女都係會傷害到佢自尊心，所以係唔應該嘅，不過冇女朋友又𥄫女你又覺得有冇問題？

笑死 已正皮你個post

唔呃邊有西屌啊，溝女都係為左屌西架姐
唔通真係愛牙

男人天生花心, 連昅女都禁埋遲早玩完
寧願比佢心靈出軌算啦'

係咩 我剩係睇頭幾個樓主講既野 覺得佢係講緊個男既唔誠實望又唔肯認喳
我覺得無話應唔應該（指望女仔）我覺得既係 如果女朋友唔鍾意 應該係表達出黎 話俾男朋友知 而個男既做唔做 點做另一回事
當然你話拍左拖仲搵sp 玩ons既呢啲就唔應該啦
但你話望女仔呢啲屌 你唔鍾意咪講囉

的確既 人之所以係人 係因為佢地可以用道德觀，規則令到人可以做到違反自然既野。所以亦都會有一對情侶行一世

但人始終係動物，唔可以否認呢種自然行為已經深深潛藏係我地基因入面。佢只係同現今既主流價值觀相反姐

其實係無野好望
只不過我覺得樓主唔鍾意咪講
依家佢似係將重點放係佢男友唔肯認（但其實佢認唔認樓主都知佢有望）既情況下 即係我覺得佢要睇重既係佢要俾男友知佢想點

月經post
你行街見到靚衫會唔望？
你見到明星會唔𥄫？
知唔知乜嘢叫本能反應？
𥄫人就等於背叛？
佢認佢𥄫人你會唔發佢脾氣？
成個世界得你哋兩個好唔好？
你成世人只食同一款嘢食只著同一款衫你會有咩感覺？
你咁驚不如鎖住佢唔比佢出街囉
你咁樣綑綁對方身心同自己身心先係最大問題
你根本唔明乜嘢叫愛情

講真我覺得大部份動物都冇感情少部份高智商嘅動物可能有 但人最珍貴嘅地方應該係有道德觀念去約束自己行為
其實人有足夠既信念真係可以控制到生理反應 大把男人分手好傷心嗰陣都扯唔起啦

如果樓主係理性既
佢就應該同男友講佢唔鍾意點點點
而唔係將重點放係佢男友唔認（繼而諗到佢男友「呃」佢咁）
即係係咪亞洲 定香港人係咁
咁感情用事

咁你同你男朋友一切之前有冇拍過拖？破咗處未？
你有冇講晒同之前條仔嘅所有details? 玩過咩招式？你鍾意果邊啲男仔有冇講？幻想過同佢哋做啲咩有冇講？
如果冇，點解你唔坦白講？佢冇問就代表你唔需要講？真愛要坦誠相對㗎

我明你講乜
不過我個人偏向去諗
一個人應唔應該太感性主導自己思想同行動？
當然我唔係講緊啲完全破壞道德/法制等既行為啦

中肯
利伸: hehe

其實信念係唔可以控制到生理反應
舉個痴線d既例子 有痴線佬覺得女仔濕就係享受 但有被強姦過既女仔講過下面濕係生理反應 而唔係痴線佬所講既享受過程

你行街見到靚衫會唔望？
你同一件衫拍拖？唔使理另一半感受？

你見到明星會唔𥄫？
唔會 費事佢地以為自己好受歡迎

知唔知乜嘢叫本能反應？
唔好濫用本能反應喎 人可以控制自己行為

𥄫人就等於背叛？
係

佢認佢𥄫人你會唔發佢脾氣？
會

成個世界得你哋兩個好唔好？
如果真心愛對方 會覺得對方係全世界最靚果個

你成世人只食同一款嘢食只著同一款衫你會有咩感覺？
你咪日日唔同衫唔同嘢食囉 唔好同啲衫同食物拍拖就得

你咁驚不如鎖住佢唔比佢出街囉
與其鎖住對方唔俾佢出街不如搵一個唔會望女既男人

你根本唔明乜係愛情

其中一個最錯嘅邏輯係
我唔會乜乜乜 所以佢都唔可以乜乜乜
真正嘅愛情唔係等價交換 除非你當自己係雞/當佢係鴨
無意義嘅束縛 源自於自己無安全感
但就一直將個責任拋到去對方到

唔止香港人係咁
識d馬拉/大陸人都係咁撚樣
後生個陣成日問我意見
我次次怒屌到佢哋收嗲要佢哋自我反省

好細個？
呢d 仔真係唔要都罷啦

睇多啲discovery channel開下眼界
唔好話睇電視，身邊貓狗已經係例子
另外扯唔到嗰啲咪又係控制唔到，嚴重起上嚟要睇醫生㗎傻閪
控制到係想扯就扯，而唔係扯唔起
btw如果個個道德標準都一樣就唔會有出軌收兵或者支持民賤聯啦，唔好講呢啲反普世價值嘅嘢，普通食肉係咪道德都有得嘈
道德標準呢啲嘢真係話變就變，幾十年前同性戀都係唔道德，依家咪開始平權，道德只係為大眾利益或者防止世界混亂着想嘅嘢，從來冇令人高尚過，講真都係法律先管制到人嘅行為
你睇下印度幾多強姦就知，如果強姦就切J你睇仲會唔會有人去做？
btw你都係未答我你覺得有冇問題，雖然我都知你呢啲仇男撚就算男人做咩都會屌曬鬼咁

咪係
啲女咪又係成日扮純情

仲有一樣錯既係
香港地女仔好男仔好
會覺得自己唔使講而對方知係一件好浪漫好正好好既事（我唔係話否定呢種想法）
而變相覺得自己唔需要亦唔應該要清楚表達自己想法
如果要自己清楚表達對方先明既反而會覺得係有問題
認為對方應該要知自己諗乜點諗唔係唔得 但唔好過於老奉
即係大家有啲咩唔鍾意既鍾意既 攞出黎講

支持絲打
同女朋友一齊果陣
我會忍住唔望，係對佢既尊重
睇靚野係自然反應，但咁大個人，要忍實忍到

唔係控制到 係至少可以違反生理行為 但講緊個信念夠強大先做到
你求其話今晚唔打j就真係扯唔起咩
你講得啱 道德標準真係個個唔同 尤其是男人特別低
所以我唔係仇男 而係道德撚 最中意屌柒道德標準低既人

你到底係愛你自己定係愛對方
唔會望其他女人嘅男人 係完全違背生物本性同心理學基本嘅物體 簡單啲嚟講 係根本唔存在
佢最多只係喺你面前做得好好唔比你發現咁解
𥄫女都唔得嘅話 佢睇av會點？佢打飛機會點？
我再退一萬步 你心目中何謂愛情？
成個世界只有你哋兩個？
大家都唔可以有異性朋友？
將來做嘢係唔係大家各自嘅工作環境都唔可以有異性同事？
妳係咪要日日check佢電話 日日都要佢報到交代？

女人都係臭雞

Hehe都望女？

唔係信念而係情緒有波動影響生理呢啲科學係有得解釋嘅，同埋打J控制唔到嗰啲叫上癮，性欲人人都有，普遍男人多啲咁解，唔好講到冇女人想扑嘢同捽碟咁
同埋你個邏輯真係有問題，緊係有性欲想打J先會去打，唔撚係無啦啦扯咗先走去打
從來唔覺得𥄫女係咩違反道德嘅事有女朋友𥄫女亦都唔係冇道德，只係唔尊重對方，賤格，未去到違反道德層面
btw用翻不推文好唔好？行動po要上水

自己條女夠正其實𥄫咩其他女，𥄫得只係覺得自己條女冇𥄫嘅女咁正其實真係幾落條女面

不嬲要自愛先有人愛
唔會望其他女人嘅男人 係完全違背生物本性同心理學
你自己係咁唔好當全世界男人都咁係
好似雞蟲會講十個男人九個滾一樣
如果有我呢種唔會望仔既女人 咁世上自然有道德標準高唔會望女既男人

利申返 男朋友同我一樣 完全無異性朋友
仲有我唔會日日check佢電話 想check先check
佢唔使報到 因為我隨時都搵到佢

我女朋友同我一齊望
錫晒佢

我條仔成日都望

男人會女係最自然不過既事
當然樓主件事係佢男朋友唔啱 但唔關佢女事 而係因為佢唔尊重自己女朋友 同講大話

你會唔會呷醋

有咩好呷 小朋友先呷醋

睇得出樓主都幾撚幼稚

唔望咪唔望
無話正唔正常
但你講到係道德標準高 你會唔會有點兒那個？

agger
會覺得個女仔好慘好失禮
男朋友就喺自己隔離都要昅第二條女

咁多人覺得同女朋友一齊嗰陣昅女無問題
如果女朋友介意好心就唔好做啦 呢d尊重黎架
你話平時自己一個嗰陣昅都無咁賤

你試吓著少啲，佢會望你多一啲，try

作為男人 我都唔會認同出去滾嘅任何藉口
但你自認為道德標準高嘅行為 我表示完全不認同
你只係將所謂嘅道德觀念凌駕於我所講嘅生物本能
唔明就去睇心理學書啦 我欺騙你我又會有咩好處
無正常社交圈子 即係有同性+異性朋友 將來出事嘅機會只會越高
試諗下 將來你哋嗌交 你覺得男性搵同性朋友傾 會理解到異性個想法同問題核心係邊到咩？
仲有 工作上係好難只得同性嘅同事同上司
無同異性朋友相處嘅經驗 會鬧出好多笑話同問題
然後再諗下 當佢開始要出去應酬個陣 當中有男有女 妳又會點諗？

如果你係男人都係咁諗 我真係無嘢可以回應

End

有鳩算唔算係男人
btw𥄫女唔係問題，喺條女面前𥄫先係問題
打飛機唔係問題，被條知你打飛機先會有問題

我會同條仔一齊望
咁有時真係有女仔好靚，或者真係身材好
我條仔有時見到大隻仔同靚仔都會叫我望
知道個心有對方咪得，望得唔過份就ok

你當自己邊撚個呀 死傻閪

你係唔鍾意佢 成日𥄫女定唔認有𥄫女？

其實𥄫女都係抱住睇藝術品嘅心態睇嘅

你有咩理據證明男人𥄫女係生物本能
唔好同我講咩人天生會望靚野/男人天性係播種去掩飾𥄫女行為
𥄫女可以播種？咁我玩交友app都係播種都係天性使然？
同埋你點睇我呢種完全唔望靚仔靚女違反生物本能既人？我會咁做咪係源於個人道德觀約束緊自己既行為 你地唔會因為咁做係唔夠我咁道德撚姐 唔係因為咩生物本能

邊個無異性朋友就唔識同異性相處 我唔係異性?

望下都唔撚比 傻閪女人

係咪代表自己條女唔正所以先要周圍望其他?

點解自己女朋友唔係最正嘅藝術品?

蒙頭入閘咩 唔通對方如花咁樣都會比潛意識驅使去播種咩
但你講得啱呀 男人就係用下半身諗嘢 播種係與生俱來嘅天職 𥄫女係附帶出嚟嘅行為呈現之一
正正就係因為你係女人所以咪唔明亦都唔認同我講緊嘅嘢囉 男人同女人生理同心理根本完全唔同但你死都要混為一談 又係你可以乜乜乜 所以佢都要乜乜乜 咁唔緊要嘅 我都唔再同妳爭論落去喇
但我要重申我嘅立場 我唔係幫男人講說話 我只係講事實

淨係同妳一個異性相處就=識得同其他異性相處
小姐 妳係女朋友身份呀 佢同其他異性相處個陣用番對妳個一套咩 咪玩啦
男人只會用男人角度去諗嘢
女人亦一樣
雙方都無異性朋友永遠睇唔到每件事嘅各種可能性
我唔知自己可以再點講得簡潔啲喇
我講哂例子妳都唔明 亦唔去回應 咁我就放棄喇
歡迎block鳩我
但我再重申我嘅立場 我唔係撩交嗌 花咁多時間去同妳周旋我根本一d利益都無

咁你無波又好怪你男朋友既…

港豬女比前線巴飛就賴呢賴路

樓主夠18歲未

搵左個狗公做男朋友就話男人都係垃圾
咁你都抵俾人呃

同我

原本都少少同情你

但見你下面啲回文嘅態度

我明點解你男朋友呃你

因為費事搵交嘈

你應該幾好戰下

雖然男人就係垃圾，但妳又割唔到！認命啦，呢個咁好機會尋找共同興趣，有靚女，齊齊昅

我覺得望唔係問題
最on9係望完打死都唔撚認
仲講埋啲大條道理 包裝自己
最後可能發埋你脾氣轉頭
屌 做乜鳩

咁你無波丫嘛

咁女人都一定係雞

咪係 明顯講大話既仲黑人憎

冇俾帽你戴算係咁

女朋友出親街見到靚仔就係咁望
見到着得少嘅直頭扮望住我講野 其實借機寧轉頭再望多幾眼
見到大隻仔又要再回頭望
但係當你問佢有冇係咁仔嘅時候
佢就會話無 發誓真係無
對其他男仔根本無興趣
點解講大話可以講得咁問心無愧？
定係佢連自己都呃埋？
真係好撚攰
同佢一齊嘅時候佢淨係會係咁擰轉頭仔
成隻飢渴嘅狗咁
你咁撚飢渴就咪撚晒我時間啦好無啊屌你老母
如果你唔係個心唔定
你會望到要擰轉頭？
仲同我講個心已經定晒落黎
定晒落黎應該係所有野都以大家嘅未來為前題
你做所有野都以對方為先
你咁嘅行為點樣叫做定晒落黎啊你老母
仲發返我老脾話係我唔信你
你講大話講撚到咁樣我仲點撚樣信你啊
係你自己無好好趁惜我對你嘅信任咋
所有女人都係垃圾
你地班人唔好同我講咩你地無咁樣過所以唔應該話所有女人都係垃圾
因為女人就係垃圾

點解唔分手

認同

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

So true，女人永遠唔認自己做錯

佢唔尊重你成日睇女係佢唔啱，但望吓女都要俾你講到男人就係垃圾就知你個人好有問題啦

本身想認真比意見，但見到樓主咁sexist
不了

建議樓主搵女朋友，因為樓主覺得男人都係垃圾

你都on lun99
你老豆係男人，全部男人都係你老豆?

條女番你身邊之後 又會開始𥄫其他女

收撚皮啦
女人咪又係咁呃男人

咁如果有時你都係發現佢望
你仲會唔會嬲
你係一眼都唔俾
定係最多望一眼

係 次次見到啲仔拖住條女仲周街𥄫
好多都係咁 覺得條女好撚慘

你估送上門佢唔食

樓主就係講到明嬲條仔仲要望喎
個個好似你咁乖咩

係囉 成日問啲女咁你會唔會𥄫仔
咁我唔𥄫仔你係咪以後唔望女？

攞衫同一個人比好大分別喎
你可以同件衫拍拖？
樓主係話佢𥄫女𥄫得太過份
你諗下你條女聽你講講下野時望到第二啲仔分曬心你都嬲啦
望一兩眼還好 擰埋個頭過去望
呢啲叫唔尊重
唔理拍緊拖應唔應該𥄫女
但樓主擺到明嬲條仔 佢仲要望到咁
唔通呢啲先叫愛情？

條仔問咪講 樓主問完佢都唔認咁點先

咁你自己出街仲望唔望

巴打

你自己揀架喎 緊係揀最好
另一半當然係最正

但樓主有無同男友表達清楚先
定係純粹執著緊個男友唔肯認

因爲你又醜又冇身材

初頭都會嬲 始終自己都要時間適應
依家佢都仲會望架 但佢見到我望住就會收
有時唔係太明顯咪由佢 管太緊兩個人都抖唔到氣
同埋有時都會望埋一份 望到d女女行開

女人=雞，

中出完就飛

追求美係人類天性，美與道德係唔並存

我就唔介意男朋友𥄫女嘅...
因為我自己都鐘意𥄫女
喺街見到靚嘅會叫男友一齊望
ig見到的話就比埋佢睇
但佢平時就淨係望住我一個
利申非gay

男人𥄫女好正常
就算佢同你出街唔望你估佢手機冇睇咩...

呢啲po 一定會講到自己啱撚曬，對方就錯撚曬